賭波＋賭馬＝發達巴打入一入黎

你都幾撚無聊WOR